
                      Brillante, intensa, sobrecogedora, mística!
Un canto a la vida y la supervivencia
Los actores buenísimos, sobretodo DiCaprio y Hardy. Los planos y los escenarios impresionantes. 
Una obra Maestra!!
        
            